秋天 是分手的季節

你們有想過為什麼秋天會容易分手嗎
其實跟周遭的環境有關係

因為秋天是大自然萬物凋零的季節
基本上看到的都是枯萎的東西
落葉 枯枝 然後天氣又處在一個尷尬
視覺上看得的東西都是比較灰暗死氣的

所以周遭環境會影響到人的心境
使人特別容易感到 孤單寂寞（覺得冷？）
才導致情侶很容易在秋天分手

有時候你在秋天覺得情緒不好
不妨想想
這是自然的現象的心境
森林裡的動物 心情也跟你一樣不好
但這一切過了就好了

我跟我家歷任閃光
都說好 不在秋天分手
因為那樣分手可能不是出於自主意識
而是環境意識

以上都是認真的
國家地理頻道 也有做過類似的報導
希望這篇文章能幫助幾對情侶

祝負評嗰啲一世冇女
有女既即刻俾人飛

睇完樓主的帖子心情好多了 謝謝

但我心情很差

分你老味！

冬天咪有女屌 因為平安夜適合生育有機會生到耶穌

所以個個都想被屌

屌你老母

多事之秋

cosb

秋天應該是戀愛嘅季節，每到秋天，每個毒撚，包括我自己，都有一種好想戀愛嘅感覺

我期望一段柏拉圖式的戀愛

唉

咁要等春天

[quote]秋天應該是戀愛嘅季節，每到秋天，每個毒撚，包括我自己，都有一種好想戀愛嘅感覺[/quote隨著天氣漸漸變冷，多愁善感的你也會因為氣溫的轉變而感覺孤單，因此單身男女特別容易因為季節關係而讓自由的靈魂，也渴有一個溫柔幸福的戀愛對象。因此秋天對你來說是『戀愛季節』。

隨著天氣漸漸變冷，多愁善感的你也會因為氣溫的轉變而感覺孤單，因此單身男女特別容易因為季節關係而讓自由的靈魂，也渴有一個溫柔幸福的戀愛對象。因此秋天對你來說是『戀愛季節』。

秋天到啦，咁灰就死撚咗佢啦

閘住反彈無回到，你死先

樓豬a0

牙cos

秋天 又愛又恨

pish

離別多，落葉的季節離別多🍂